陰謀浮面 支共01發功了!

【禁蒙面法】連登仔指「裝修」過火 社運人士憂運動失支持

自己睇 我唔引了

對家以退為進 派大量五毛帶風向 原來就係想支配民意 再分化割蓆

大家要保持理性 唔可以中伏

對家以退為進 我地就以慢打快 佢地愈想要人 我地愈要停手 全力文宣

連登唔係大台 屌你老母 MON PO狗

真正大台係BABYKINGDOM

一直冇話過火, 佢地係應得
只係等人權法後要佢地連本帶利還

大台係discuss同baby kingdom
關連登乜事！

你閱讀理解合唔合格?
01 就係叫你休息
跟住你叫大家唔好中伏既方法就係休息

一早扑左你 P牌鬼仔

仲想幫01洗白?

鬼佬記者有野講 文宣要人

RichS
@RichScotford
Word up! 👇👇👇👇Don’t criticise the frontline for what they do, if you don’t even have the moral fibre to maintain a boycott and go without your coffee or sushi.

香港人一定要團結

到底邊個最想以後取消百萬大遊行

支那01只係手機大台

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

兄弟爬山，各自努力！

我哋又會再進化，好快連風向都吞噬埋

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

pish

遍地開花 齊做文宣

文宣

支那01

玩左咁耐都唔明
連登係做出黎既稻草人比班狗打

呢招先毒

有無人出黎裝修都唔重要 已經引到內戰 大家要停了

推

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

啱！唔撚好俾d三毛係咁帶風向

宜家回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗

戰略方向分析

Push

點都好，唔割，本地線就唔會輸
先保證唔輸，再諗點贏
加油

比人帶到風向屌勇武既手足唔該自己反省下

時刻保持頭腦清醒 永遠不割

可以提出問題 但要比理由支持 拒絕一切鳩屌

TWITTER 要人

特別係識英文既各位 一傳十 十傳百 可以好大影響

成日話咩勇武全面休息 和理非進場
記唔記得無勇武保護和理非既時候 黑警搞到和理非幾危險
再講多次 和勇一家 缺一不可

大家好似忘記左和理勇

遇怪魔我即刻變大個!

文宣又得 裝修都得 香港人 超進化

香討先係喎

屌人影相就大大聲，畀車撞就護撚住兇手，落手打果啲又唔撚夠狠，點救你呀？

孫子兵法曰：故智將務食於敵，食敵一鐘，當吾二十鐘。

乜唔係3boys2girls咩

01死全家

鬢髮花白的年長司機，血流披面當然畫面難看，但一如以往所說，凡事看前因後果。

司機一下發狂撞人，直接撞斷少女雙腳，日後有終身殘廢之虞。我們來想像一下，報警處理的話會有甚麼結局？

數名警員會將少女綁上索帶鎖手，並抬起帶走，然後對撞車司機致以慰問，繼而放人－這不是毫無根據的猜想，而是我們看過無數次警黑勾結與包庇藍絲暴力所得出的合理推斷。

執行私刑絕非正確之事，但如今執法者本身就是一群犯法者，民間以武制暴就成為當前最具阻嚇的解決方法。

廢老司機流血，休養幾天或者就好；少女被斷雙腿，復原成數不高，所需日子亦甚漫長。手足還沒把司機的雙腿盡廢，仁至義盡，甚至太心軟。

批評私刑之前，請先還我們公允法治。

咩阿 明明係U汪

汪汪先係真正香港大台

見你手足靜靜雞同你講
係Fail Forum

人權法過燃左，和理非表示： 我理鳩得你宇宙大爆炸！

識野 失敗論壇

大忍忍於市 高手在論壇

和理非進場

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

喂，唔好爆啊

宇宙通行證 好快簽發

大家忍下手

勇武休息啦

對唔住 自罰一百次

媽媽唔好唔好要我 媽媽唔好唔好要我 媽媽唔好唔好要我 媽媽唔好唔好要我

push

連登係平台
唔係大台

推呀

推 唔好俾港共得逞

支持現階段先由和理上場

hk01 又發功

今日文宣回下氣

我覺得今日文宣係可以既, 不過過火?
屌你老母唔話個政府過火?

對家就係想我地失去理智 大忌

我始終覺得係對準個目標
要拆站既, 咁香港既所有站都拆晒佢

個人認為 唔急在一時

反而對家好急 所以係咁叫人裝修

因為得返唔夠十日 人權法就要傾 佢地唔想通過 唯有抹黑

（公投）如何懲罰HK01? 死紅媒係咁帶風向分化我地

我今朝開左呢個post，好多奇奇怪怪既p牌入黎護航

支那01不嬲係紅底

借傳媒之名嚟行兇

牛頭角果日就係佢班仆街搞到成車捉曬

不意外

要開始搞搞支共01，當佢tvb咁打

支持共享大灣區榮譽

講左十萬次都仲有好多人唔記

香港01係紅底
三聯中華商務（簡稱三中商）係由中聯辦持有

做咩講出來

F

[和理非行動] [文宣整合] 十月．全民口罩

係調整方向

裝修 分級制

考牌制度

屌你地唔好咁容易帶風向
今晚8點18區開花

哦 有睇
佢入面講嘅內容
喺佢篇新聞未出之前已經睇過喇

根本就係自編自導自演
神又係佢鬼又係佢

你智商0分

佢quote親嘅內容都俾連登仔屌過
咁就話網民話

鬼黎 唔洗晒氣

斷章取義

𠵱單case好適合成為一個助證
可以back晒
- 佢篇新聞嘅時間
- 相關嘅連登posts/留言，以及其被屌嘅情況
- 仲有有啲連登仔講五毛風向嘅post

不過𠵱個post再推無咩意思

01就係搞散場運動既源頭

咁如果O1係想吹相反風呢??
佢原意想你衝，到頭來休息，吹到啤一聲

推

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

到而家都仲未有人知 01先係大台

保護baby kingdom手足

辛苦文宣組

尋日已經好多狗仔谷到爆 上黎狂屌人休息

媽媽唔好唔要我

對凖番目標

清算支共01

On901

O1係紅媒，要認真分析佢用意🤔🤔

又block到件01打手，五毛死全家

凡敵人擁護的 我們都要反對!!!

裝修師傅 停工一星期 八日後就要傾人權法了 大局為重

數之不盡

佢地唔明上連登勿認真的真理

不篤灰ok?

屌 又爆

港共01 食屎狗

對共媒01同中共大聲講

對唔住 媽媽唔好唔要我

李SIR係咪守緊水塘?

紅到黑

Hello5毛狗

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

其實林鄭一開始已經講左要做咩
想中立撚同示威割蓆
即係玩分化 將我地由大多數變小數
令全世界覺得我地係真暴徒
從而出師有名開槍打壓

呢個咪又係純陰謀論，純粹認為香港01係鬼，然後反其道而行

保持理性, 無時無刻要知道自己行為自己要負責!!

又多一隻鬼

自己起底

你咁講同話CCTVB係公平公正 不偏不倚 有咩分別?

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

嘩，你嘅回應有5正29負，顯示連登網軍比例達85%，仲未計P牌。
我真係支持港共封咗連登。

無錯

我都推左好多日了 手軟 需要手足接力

木亥 火暴 者阝 口吾 害刂

上水突發

即時，上水巴士總站至少廿隻防暴

其他區都要小心

吹左三日 今晚開花 對家唔會再咁容易比你裝修

同星期五晚唔一樣 上次係對家有心要人裝修

今晚就唔同講法!!! 睇路

個post 係咁紅字失去美國支持咁就覺得係帶風向post, 仲要勁多正評

又多一隻鬼認證

自己起底

證明又做對了 以慢打快

唔咪講緊你個post呀屌

大家唔記得十月十要慶祝呀

#商場資訊 107罷工商場商舖❌

Mega box
Cwb sogo 17:00收
西寶城

全綫Apple Store 繼續不營業❌
Uniquo 14:00已收
全線fitness first 已16:00收
全線宜家家俱 17:00收
全線Goji studio17:30收
屯門aeon 2000關門

講緊美國朋友揸車個post, 推到六十頁

下次講清楚

hk01反咩 我地就撐咩

謹遵偉大的毛主席教訓

凡敵人擁護的

Pish

共匪報呢一刻有個價值
就係佢講乜 全世界可以做相反
絕對係指標嚟

01果然承傳左偉大的毛主席既基因

凡敵人擁護的

露出真面目支共01

瞄腳！
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

不分化

一直都係

想罷工又唔敢既同我入黎

支那01成撚日上討論區抄料
加兩隻字就出文
一有失敗主義嘅文就搶住post

成日散播失敗主義同享樂主義
中晒港豬胃口

退十萬步連登都只係討論既地方
不過政府真係好驚你班友有collective thinking

和勇相連 絕不割蓆

EXACT7LY

二百萬人 已經覺醒

明明休息日 都遍地開花 要多謝對家

希望有BOT可以狙擊01既CONTENT 成日有人鬼鬼鼠鼠上黎轉貼又唔講SOURCE

COPY & PASTE 都可以做記者

食屎啦支共01

推多下

敵擁我反
突然覺得繼續裝修其實冇乜所謂

無

不過唔可以比人利用黎做抹黑材料

【偵探、長文】操縱連登風向既黑手 好可能係香港01

唉...比你累死